容海恩作為建制派，嫁入黃屍家庭都唔嫁警察，抵你比人放棄無得選立法會

有無搞撚錯

偽藍

口裏說不 身體卻很誠實

黃絲臥底

兩邊不是人

黃皮白心

講到尾咪又係想痴袁家
一拍埋去Erica Yuen 到真係地底泥

人地選完港姐做議員再出返嚟賣化妝品賣到上市
容海恩你連奶共都可以奶到一塌糊塗

佢咁鳩下鳩下都做到律師
仲癡到葉劉

世紀陰道痕

可能佢SP搵番警察呢

最慘係嫁著個廢物

諗起陣老牛叫床聲
黑警有冇咁重口味

同你個名一樣

仲要比黃屍屋企人晚晚屌到啪啪聲

嫁比全家最廢果個

好明顯
1.佢屄痕難耐
2.全世界得袁彌昌一條水魚啃得佢落

牛蛙

2 very true

無良知既容海恩

我即刻google去搵牛蛙點叫 屌

屌你老尾笑到痴線